招_銀行你係唔係痴撚左線，住深圳嘅全部唔計當逗留o係中國，唔駛自我隔離十四日

有個探子同我講，原來招_銀行香港覺得深圳唔屬於中國嘅，係外太空黎

日日班住深圳嘅所謂"同事"o係中環office傳播病毒，唔駛自我隔離，原來連中資銀行當正苦講既廢嘅唔駛理。

今日仲好笑，叫同事盡量唔好放假，請咗嘅最好自己取消。取你個消呀，同事自己休息都唔得呀？一早訂好晒機票放假你叫人取消放假？醫院呀？

仲有你班乜總物總整個輪更制又整到鬼五馬六，back office 無早開又唔早收，分行照舊坐到六點先走得人，連口罩、消毒液都叫同事自備，個個都鬼屌。

連大銀行都WFC正苦，細公司同地盤、裝修真係一地住支那既腥港人

樓主低賤做 __ 傷銀行

屌

[銀行撚入] 台資銀行係黃？

等爆鑊勁